---
title: "管理祈祷卡和灵修"
linkTitle: "管理祈祷卡和灵修"
weight: 18
description: >
  记住我的盒子帮助您管理祈祷卡和其他您打算定期阅读或听的文本。
---

### 创建祈祷账户

为您想要定期阅读而不是记住的文本创建一个单独的账户。由于参考可能只起到次要作用，您可以在设置账户时选择“按主题学习”选项。

### 添加祈祷/灵修

您可以将文本添加到“新”框中，或从“收藏”中导入一组文本。一些类型的编号作为参考是有用的。例如，如果您将一组长篇祈祷分成单独的祈祷卡 -
如Stormie Omartian的书籍 - 参考可以是1a、1b、1c、2a、2b等。参考用于对卡片进行排序。每个祈祷添加一个主题也很有帮助。

### 每天祈祷

通过第二次点击“新”选项卡，按主题或按参考（按字母顺序）对祈祷进行排序。最好大声朗读并用自己的方言或用词来说祈祷。这样，即使是预设的祈祷也可以变成与上帝的个人对话。在祈祷文本下面写下在祈祷期间对您重要的印象和思想（参见[编辑诗歌](/zh-cn/docs/verses/#edit)
）。这样一来，您的祈祷账户也成为您的祈祷日记，反映了您与上帝沟通的一部分。将每日奉献后的祈祷移至“到期”框以跟踪您的祈祷进度。祈祷不需要“已知”

### 再次使用祈祷合集

如果您完成了祈祷合集并希望重新开始，请选择一个祈祷（点击其左侧的徽章），然后“全选”，将整个合集移回“新”框。



